[科大手足] 一方有難 八方支援

周同學一定會大步𨈇過！！！

不過手足將會面對漫長康服之路，家人都會有好大負擔

雖然大家好似乜嘢都做唔到，但係好多Alumni都想幫幫忙

SU / Alumni association 會否搞籌旗/funding支援手足？

俾啲時間SU同A1，因為首先要問左周同學家人意願先可以開始，所以暫時唔可以公佈詳情

大家科大人最緊要而家做既就係關注事件同埋係自己既宗教或信仰入面替周同學加油💪